.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--Befitting-Attire:

Подобающий наряд (`Befitting Attire <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=867>`_) / Закл. 2
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- иллюзия
- визуальный

**Обычай**: арканный, оккультный

**Сотворение**: |д-2| материальный, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 5 готовых существ

**Продолжительность**: 1 час

**Источник**: Secrets of Magic pg. 90

----------

Вы окутываете цели иллюзией, придавая их одежде и надетым вещам форму, подходящую для определенного случая.
Вы представляете событие, и заклинание создает иллюзорный наряд, подходящий для каждой цели.
Например, если вы представляете себе дворянский бал, доспехи покажутся красивой одеждой.
Это не меняет никаких деталей внешности целей, кроме их одежды.

Любое существо, касающееся наряда, использующее действие :ref:`action--Seek`, чтобы изучить его или как-то иначе взаимодействовать с ним, может попытаться не поверить в вашу иллюзию.

----------

**Усиление (4-й)**: Вы можете выбрать целями вплоть до 20 существ.

**Усиление (5-й)**: Вы можете выбрать целями вплоть до 100 существ.





.. include:: /helpers/actions.rst